香港中國正式接軌

香港撞死人直接走番大陸就咩事都冇啦，香港同中國接軌之後治安好難想像，咩販賣器官拐帶兒童將會接踵而來

系